冷氣機漏電

屋企有隻好舊既窗口冷氣
之排開開下就自己停左，睇番原來電源線個盒入面熱溶左
依家換粒踭繼續用緊…
最神奇係無跳水氣制，亦無跳MCB
可以係微漏落地 (窗架)？
除左換冷氣之外…有無辦法處理…？

換啦
換部新嘅有幾貴呀

影幾張睇下先啦
MCB箱+電源線個盒
唔係點幫你呀

停左唔代表漏電
同埋咩微漏? 可唔可解釋下.

換冷氣好貴咩如果成日開,分分鐘平左既電費都係返度

危險到仆街都唔換, CLS

好快又有另一單著火個案 自己死算唔好害人
為左慳幾k死左

留名

無事，唔洗換，唔好比人嚇到，最多咪外世小心d

已買新機，本來諗住要搭棚
個老CFU話唔洗，做新架就得喎…